爸爸的告白 鷲哥

佢真係一個好爸爸

鷲哥會唔會鬧個女係臭雞

個仔幾淡定

鷲哥個仔會唔會上YouTube丁老母

鷲哥老婆幾正

個仔

Keep得好好

個仔會唔會威威

鷲哥幾型

講鷲嫂就不得不提下何家駒

又係呢度

咩惰性彈 翻譯識唔識英文

仔仔幾型

兩套都有佢

鷲哥型幾班

個仔講野都唔錯喎 得17歲都咁

套野都幾作狀

背曬

咪係 平時邊會

原來國際學校， local 一定講到疾下疾下

新加坡籍
人生贏家

玩CS

難怪有d生硬

鷲哥後生好撚型

幾年前拍起？

點解10幾年間鷲哥老左咁多

後生勁靚仔

邊間

扑得臭雞多

點解個仔d口音係大陸口音

造作左d

就哥之後一定

we are ?

好假

好尷尬

鬼拍後尾枕

最尾依part就有啲.............

over曬

新加坡國際學校

幾靚仔

鷲哥老豆似好嚴 古板

成家都咁多頭髮

鷲哥冇老西即扣50分

鷲哥老豆似連登仔講果d女人唔到一百歲都唔好俾飽飯佢地食果d人

根本鷲哥都係咁

個仔識唔識撚位

個仔係咪當緊兵